有冇巴絲成日得閒想傾下計

不如tg 我Fish_52013
之後開gp 傾，鳩up完一日

冇

閱

幾大先.............